let games = [
    {
        "category": "html",
        "questions": [{
            "question": "Wer hat HTML erfunden?",
            "answer-1": "Robbie Williams",
            "answer-2": "Lady Gaga",
            "answer-3": "Tim Berners-Lee",
            "answer-4": "Justin Bieber",
            "right-answer": "3"
        },
        {
            "question": "Was ist HTML?",
            "answer-1": "Ein Framework",
            "answer-2": "Eine Auszeichnungssprache",
            "answer-3": "Eine Programmiersprache",
            "answer-4": "Ein Virus",
            "right-answer": "2"
        },
        {
            "question": "Was defniert man mit &lt;a&gt;?",
            "answer-1": "Einen Zeilenumbruch",
            "answer-2": "Einen Absatz",
            "answer-3": "Ein Formular",
            "answer-4": "Einen Link",
            "right-answer": "4"
        },
        {
            "question": "Welches ist ein leeres Blockelement?",
            "answer-1": "href",
            "answer-2": "&lt;div&gt;&lt;/div&gt;",
            "answer-3": "&lt;br&gt;",
            "answer-4": "&lt;span&gt;&lt;/span&gt;",
            "right-answer": "2"
        }]
    },
    {
        "category": "css",
        "questions": [{
            "question": "Welche ist die aktuelle Version von CSS?",
            "answer-1": "3",
            "answer-2": "2.0",
            "answer-3": "0815",
            "answer-4": "4711",
            "right-answer": "1"
        },
        {
            "question": "Welche ist eine gültige ID in CSS?",
            "answer-1": "id.234",
            "answer-2": ".good-id",
            "answer-3": ".goodid",
            "answer-4": "#super-id",
            "right-answer": "4"
        },
        {
            "question": "Wie definiert man eine Schriftfarbe?",
            "answer-1": "fontcolor: green;",
            "answer-2": "color: #ffffff;",
            "answer-3": "font-color: black;",
            "answer-4": "color: #fff#;",
            "right-answer": "2"
        },
        {
            "question": "Was bedeutet font-weight?",
            "answer-1": "Die Länge der Schrift",
            "answer-2": "Die Stärke der Schrift",
            "answer-3": "Das Gewicht des Laptops",
            "answer-4": "Die Höhe der Schrift",
            "right-answer": "2"
        }]
    },
    {
        "category": "javascript",
        "questions": [{
            "question": "Was ist Javascript?",
            "answer-1": "Eine Crypto-Währung",
            "answer-2": "Teil einer CPU",
            "answer-3": "Eine Art von Verschlüsselung",
            "answer-4": "Eine Programmiersprache",
            "right-answer": "4"
        },
        {
            "question": "Wozu benötigt man eine Schleife in JS?",
            "answer-1": "Gibt es in JS nicht",
            "answer-2": "Um die Schuhe zuzubinden",
            "answer-3": "Um Abläufe zu wiederholen",
            "answer-4": "Um Programm-Code zu verschenken",
            "right-answer": "3"
        },
        {
            "question": "Welches ist ein korrekter Funktionsaufruf?",
            "answer-1": "myFunction();",
            "answer-2": "my Function();",
            "answer-3": "function go{};",
            "answer-4": "myfunction{}",
            "right-answer": "1"
        },
        {
            "question": "Wie defniert man eine Variable in JS?",
            "answer-1": "variable myValue = 'let';",
            "answer-2": "let myValue = 'value';",
            "answer-3": "my myValue = 'value';",
            "answer-4": "leta myValue = 'value';",
            "right-answer": "2"
        }]
    },
    {
        "category": "bootstrap",
        "questions": [{
            "question": "Was ist Bootstrap?",
            "answer-1": "Eine Programmiersprache",
            "answer-2": "Ein Framework",
            "answer-3": "Eine Auszeichnungssprache",
            "answer-4": "Ein Webportal",
            "right-answer": "2"
        },
        {
            "question": "Was ist eine gültige Klasse in BS?",
            "answer-1": "Primary",
            "answer-2": "Primus",
            "answer-3": "Power",
            "answer-4": "Private",
            "right-answer": "1"
        },
        {
            "question": "Was definiert man mit mb-3?",
            "answer-1": "Eine Schriftfarbe",
            "answer-2": "Einen Innenabstand",
            "answer-3": "Eine Hintergrundsfarbe",
            "answer-4": "Einen Außenabstand",
            "right-answer": "4"
        },
        {
            "question": "Welche ist die aktuelle Version von BS?",
            "answer-1": "13",
            "answer-2": "2.0",
            "answer-3": "5",
            "answer-4": "0815",
            "right-answer": "3"
        }]
    },
]
